## Описание
Игра "Паззл", где загружаемая картинка разбивается на части, а задача игрока - собрать её в исходный вид.

- Размер исходной картинки: 450 х 300
- Размер тайла: 50 х 50
- Размер игрового поля: 9 х 6

![Пример 1](puzzle.png)